<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Taman nasional lindu</item>
        <item>Tanah Toraja</item>
        <item>Tentena</item>
        <item>Kepulauan Togian</item>
        <item>Tomohon</item>
        <item>Taman Nasional Tangkuku</item>
        <item>Bunaken</item>
        <item>Manado</item>
        <item>Wakatobi</item>
        <item>Makassar</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Taman nasional</item>
        <item>Desa</item>
        <item>Tentena</item>
        <item>Kepulauan</item>
        <item>Tomohon</item>
        <item>Taman Nasional</item>
        <item>Laut</item>
        <item>Kota</item>
        <item>Wakatobi</item>
        <item>Kota</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>Taman Nasional Lore Lindu memiliki fauna dan flora endemik Sulawesi serta panorama alam yang menarik karena 
		terletak di garis Wallace yang merupakan wilayah peralihan antara zona Asia dan Australia.
		Taman Nasional Lore Lindu yang terletak di selatan kabupaten Donggala dan bagian barat kabupaten Poso menjadi daerah tangkapan
		air bagi 3 sungai besar di Sulawesi Tengah, yakni sungai Lariang, sungai Gumbasa dan sungai Palu.
		</item>

        <item>Tana Toraja terletak di kabupaten di Provinsi Sulawesi Selatan.Suku Toraja yang mendiami daerah pegunungan dan mempertahankan
		gaya hidup yang khas dan masih menunjukkan gaya hidup Austronesia yang asli dan mirip dengan budaya Nias. Daerah ini merupakan salah
		satu objek wisata di Sulawesi Selatan.
		Penginapan terkenal yakni sahid toraja hotel, hotel indra toraja, toraja misiliana hotel. </item>
        
		<item>Tentena terletak di Kabupaten Poso, Sulawesi Tengah.Nama "Tentena" lebih dikenal oleh masyarakat di Sulawesi umumnya dan ini 
		sudah berlangsung lama, sejak Tentena memiliki kejayaan di masa lalu, yang secara khusus berkaitan dengan pembentukan pasar 
		tradisional mula-mula atau disebut dengan "Pasar Subuh", sehingga nama dari salah satu wilayah administratif kecamatan Pamona 
		Puselemba dipakai sebagai identitas dari seluruh masyarakat yang bermukim pada wilayah kecamatan tersebut.</item>
		
        <item>Kepulauan Togian ini dikenal kaya akan terumbu karang dan berbagai biota laut yang langka dan dilindungi. Beberapa aksi
		wisata yang dapat dilakukan di Kepulauan Togean antara lain: menyelam dan snorkelling di Pulau Kadidiri, memancing ,menjelajah
		alam hutan yang ada di dalam hutan yang ada di Pulau Malenge, serta mengunjungi gunung Colo di Pulau Una-una. Wisatawan juga bisa 
		mengunjungi permukiman orang Bajo di Kabalutan. </item>
		
        <item>Tomohon Sebelum tahun 2003 merupakan salah satu kecamatan di Kabupaten Minahasa. Dalam perkembangannya,
		Tomohon mengalami banyak sekali kemajuan, sehingga ada aspirasi dari warganya untuk meningkatkan status Tomohon menjadi sebuah 
		kota. Tomohon menjadi daerah otonom (kota) dengan disahkannya Undang-Undang Nomor 10 Tahun 2003 tentang Pembentukan Kabupaten
		Minahasa Selatan dan Kota Tomohon di Provinsi Sulawesi Utara oleh DPR RI, namun peresmiannya baru pada tanggal 4 Agustus 2003.</item>
		
        <item>Taman Nasional Tangkuku salah satu obyek wisata andalan Provinsi Sulawesi Utara terlebih Kota Bitung yang banyak dikunjungi
		oleh wisatawan, baik wisatawan domestik maupun wisatawan mancanegara, termasuk LSM, para pegiat lingkungan hingga para peneliti. 
		Secara administratif, Taman Nasional Tangkokoberada diwilayah administrasi Kota Bitung tepatnya di kaki gunung dua sudara</item>
		
		<item>Bunaken terletak di Teluk Manado. Taman laut Bunaken memiliki 20 titik penyelaman (dive spot) dengan kedalaman bervariasi
		hingga 1.344 meter. Dari 20 titik selam itu, 12 titik selam di antaranya berada di sekitar Pulau Bunaken. Dua belas titik 
		penyelaman inilah yang paling kerap dikunjungi penyelam dan pecinta keindahan pemandangan bawah laut. Sebagian besar dari
		12 titik penyelaman di Pulau Bunaken berjajar dari bagian tenggara hingga bagian barat laut pulau tersebut. Di wilayah 
		inilah terdapat underwater great walls, yang disebut juga hanging walls, atau dinding-dinding karang raksasa yang berdiri 
		vertikal dan melengkung ke atas. Dinding karang ini juga menjadi sumber makanan bagi ikan-ikan di perairan sekitar Pulau Bunaken.
		Penginapan terkenal yakni Raja Laut Dive Resort, Bunaken Island Resort, Bastianos Dive Resort</item>
		
		<item>Manado Kota Manado seringkali disebut sebagai Menado. Manado terletak di Teluk Manado, dan dikelilingi oleh daerah
		pegunungan. Kota ini memiliki 408.354 penduduk pada Sensus 2010, menjadikannya kota terbesar kedua di Sulawesi setelah Makassar
		ibu kota dari provinsi Sulawesi Utara
		</item>
		
		<item>sebuah KEPULAUAN yang berada di propinsi sulawesi tenggara (Sul-Tra) dan merupakan salah satu bagian dari daerah Buton.
		WAKATOBI terkenal sebagai salah satu tujuan wisata menarik diIndonesia khususnya dari aspek wisata bahari. </item>
		
		<item>Makassar merupakan kota Internasional serta terbesar di kawasan Indonesia Timur dan pada masa lalu pernah menjadi 
		ibukota Negara Indonesia Timur Provinsi Sulawesi. Makassar terletak di pesisir barat daya Pulau Sulawesidan berbatasan dengan
		Selat Makassar di sebelah barat, Kabupaten Kepulauan Pangkajene di sebelah utara, Kabupaten Marosdi sebelah timur dan Kabupaten 
		Gowa di sebelah selatan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item> selatan kabupaten Donggala dan bagian barat kabupaten Poso</item>
        <item>Provinsi Sulawesi Selatan</item>
        <item>Kabupaten Poso, Sulawesi Tengah</item>
        <item>Kepulauan Togean</item>
        <item>kecamatan di Kabupaten Minahasa</item>
        <item>kota bintung, sulawesi utara</item>
        <item>Teluk Manado</item>
        <item>Kota Manado</item>
        <item> propinsi sulawesi tenggara </item>
        <item>Kota Makassar</item>
    </string-array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
</resources>
