<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Danau Maninjau</item>
        <item>Lembah Harau</item>
        <item>Ombak Bono</item>
        <item>Air Terjun Bidadari</item>
        <item>Gunung Sibayak</item>
        <item>Danau Toba</item>
        <item>Taman Nasional Bukit Barisan</item>
        <item>Pantai Selat Baru</item>
        <item>Pantai Batu Bertupang</item>
        <item>Pantai Panjang</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Danau</item>
        <item>Lembah</item>
        <item>Sungai</item>
        <item>Air Terjun</item>
        <item>Gunung</item>
        <item>Danau</item>
        <item>Taman Nasional</item>
        <item>Pantai </item>
        <item>Pantai </item>
        <item>Pantai </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>Danau Maninjau terletak di kecamatan Tanjung Raya, Kabupaten Agam, provinsi Sumatera Barat. Danau 
		ini tercatat sebagai danau terluas kesebelas di Indonesia. 
		Sedangkan di Sumatera Barat, Maninjau merupakan danau terluas kedua setelah Danau Singkarak
		yang memiliki luas 129,69 km² yang berada di dua kabupaten yaitu Kabupaten Tanah Datar 
		dan Kabupaten Solok. Penginapan yang terkenal yakni Nuansa Maninjau Resort, Pasir Panjang Permai, Maninjau Indah.
        </item>
        <item>
		Lembah Harau adalah sebuah ngarai dekat kota Payakumbuh di kabupaten Limapuluh Koto, provinsi Sumatera Barat.
		Lembah Harau diapit dua bukit cadas terjal dengan ketinggian mencapai 150 meter. Lembah Harau .dilingkungi batu
		pasir yang terjal berwarna-warni, dengan ketinggian 100 sampai 500 meter. Topografi Cagar Alam Harau adalah berbukit-bukit
		dan bergelombang. Tinggi dari permukaan laut adalah 500 sampai 850 meter, bukit tersebut antara lain adalah Bukit Air Putih,
		Bukit Jambu, Bukit Singkarak dan Bukit Tarantang. Penginapan yang terkenal yakni abdi homestay, novi homestay lembah harau 
        </item>
        <item>
		Ombak Bono Sungai Kampar merupakan suatu fenomena alam akibat adanya pertemuan arus sungai menuju laut dan arus laut yang
		masuk ke sungai akibat pasang.Biasanya ombak atau gelombang hanya terjadi di tepi pantai atau laut ataupun danau yang luas 
		akibat perubahan arus air dan angin. Ombak yang berukuran cukup besar banyak dimanfaatkan untuk bermain selancar. 
		Maka, jika melihat orang berselancar di pantai adalah suatu hal yang sudah biasa. Tetapi melihat orang berselancar di arus 
		sungai adalah suatu hal yang luar biasa.Bono terbesar biasanya terjadi ketika musim penghujan dimana debit air Sungai Kampar 
		cukup besar yaitu sekitar bulan November dan Desember.
        </item>
		 
        <item>
		Nama lain Air Terjun Bidadari adalah Ayek Asam menurut warga setempat. Air terjun ini terletak di Desa Karang Dalam, Kecamatan Pulau Pinang, Kabupaten Lahat, 
		Sumatera Selatan yang bermuara ke Sungai Lematang ini
		memiliki ketinggian sekitar 30 m dengan lebar atas sekitar 10 m dan bawah sekitar 15 m. Di sekitar lokasi Air Terjun tersebut,
		ada sekitar 6 air terjun lagi dan 3 diantaranya adalah Air Terjun Bujang Gadis dengan ketinggian sekitar 4 m, Air Terjun Sumbing 
		dengan ketinggian sekitar 35 m dan Air Terjun Naga dengan ketinggian sekitar 10 m. Ketiga air terjun ini dapat dinikmati dengan
		menyusuri aliran dari Air Terjun Bidadari hingga ke bawah Air Terjun Naga.
        </item>
		
        <item>
		Gunung Sibayak adalah kelas gunung berapi aktif yang memiliki uap panas. Selain itu, letusan yang terjadi beberapa waktu
		lalu cukup mengguncang bebatuan di puncak gunung. Kondisi yang cukup “tidak beraturan” pada bebatuan puncak nya ini,
		justru menjadi keunikan tersendiri yang menarik wisatawan yang senang menguji adrenalinnya untuk berusaha menaklukkan
		Gunung Sibayak hingga mencapai puncaknya. Pemandangan matahari terbit dari puncak gunung akan membuat anda terperangah. 
		Kilau kemunculan sinar matahari akan menerpa wajah Anda memberikan suasana hangat, menggantikan hawa dingin yang semalaman
		menyelimuti perjalanan. Penginapan terkenal yakni Hotel Sibayak International, Mikie Holiday Resort.
        </item>
		
        <item>
		Danau Toba adalah sebuah danau tekto-vulkanik dengan ukuran panjang 100 kilometer dan lebar 30 kilometer yang terletak di Provinsi Sumatera 
		Utara, Indonesia. Danau ini merupakan danau terbesar di Indonesia dan Asia Tenggara. Di tengah danau ini terdapat sebuah pulau
		vulkanik bernama Pulau Samosir. Penginapan terkenal yakni Hotel Niagara Parapat , Danau Toba International Cottage Parapat , Inna Parapat. 
		</item>
		
		<item>
		Taman nasional bukit barisan adalh sebuah taman nasional yang ditujukan untuk melindungi hutan hujan tropispulau Sumatra beserta kekayaan alam hayati yang dimilikinya. 
		UNESCO menjadikan Taman Nasional Bukit Barisan Selatan sebagai Warisan Dunia[1]. Bukit Barisan Selatan dinyatakan sebagai Cagar Alam 
		Suaka Margasatwa pada tahun 1935 dan menjadi Taman Nasional pada tahun 1982. Pada awalnya ukuran taman adalah seluas 356.800 hektare . 
		Tetapi luas taman saat ini yang dihitung dengan menggunakan GIS kurang-lebih sebesar 324.000 Ha.
		</item>
		
		<item>
		Pantai Selat Baru merupakan pantai unggulan dan juga pantai terindah di Bengkalis, Nama Pantai Selat Baru ini diambil dari
		nama desa dimana pantai ini berada, Desa Selat Baru, yang juga menjadi Ibukota Kecamatan Bantan. Pemerintah Kabupaten Bengkalis telah
		menjadikan pantai tersebut sebagai salah satu objek wisata andalan.Penginapan terkenal yakni Serela legian hotel, katamaran resort, atanaya by century park.
		</item>
		
		<item>
		Aceh juga memiliki banyak wisata pantai yang indah, salah satunya adalah Pantai Batu Bertupang. Pantai yang indah lainnya adalah
		Pantai Lampuuk, Pantai Terong Pantai Kuala Parek dan Pantai Pasir Saka.
		</item>
		
		<item>
		Pantai Panjang terletak di Kotamadya Bengkulu, Propinsi Bengkulu. Kondisi pantainya yang landai, airnya yang bersih, serta hamparan 
		pasir putihnya yang luas, merupakan daya tarik tersendiri dari obyek wisata Pantai Panjang. Dengan kondisi pantai seperti itu, 
		pengunjung dapat mandi sepuasnya sambil menikmati semilir angin pantai yang masih bersih dan sejuk karena pantai ini jauh dari 
		area perindustrian.Selain itu, banyaknya pohon cemara yang tumbuh di sekitar pantai ini juga merupakan keunikan tersendiri yang 
		mungkin tidak dimiliki oleh pantai-pantai lainnya. Sebab, secara umum, pohon yang biasanya tumbuh di daerah pantai adalah pohon
		kelapa, dan ini tidak dijumpai di Pantai Panjang. Penginapan terkenal Nala sea side hotel,Amaris hotel Bengkulu,pasir putih resort.
		</item>
    </string-array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
</resources>
