<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Taman Nasional Teluk Cendrawasih</item>
        <item>Raja Ampat</item>
        <item>Danau Sentani</item>
        <item>Danau Paniai</item>
        <item>Lembah Baliem</item>
        <item>Desa Wisata Sauwandarek</item>
        <item>Pantai Bosnik</item>
        <item>Pantai Amai</item>
        <item>Pulau Lumberpon</item>
        <item>Tugu Macarthur</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Taman Nasional
        </item>
        <item>Kepulauan</item>
        <item>Danau</item>
        <item>Danau</item>
        <item>Lembah</item>
        <item>Desa Wisata</item>
        <item>Pantai</item>
        <item>Pantai</item>
        <item>Pulau</item>
        <item>Wisata Sejarah</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>aman Nasional Teluk Cenderawasih merupakan taman nasional perairan laut 
		terluas di Indonesia, terdiri dari daratan dan pesisir pantai (0,9%), 
		daratan pulau-pulau (3,8%), terumbu karang (5,5%), dan perairan lautan (89,8%).
        </item>
        <item>Kepulauan Raja Ampat merupakan rangkaian empat gugusan pulau yang 
		berdekatan dan berlokasi di barat bagian Kepala Burung (Vogelkoop) Pulau Papua. 
		Secara administrasi, gugusan ini berada di bawah Kabupaten Raja Ampat, Provinsi 
		Papua Barat. Kepulauan ini sekarang menjadi tujuan para penyelam yang tertarik 
		akan keindahan pemandangan bawah lautnya. Empat gugusan pulau yang menjadi 
		anggotanya dinamakan menurut empat pulau 
		terbesarnya, yaitu Pulau Waigeo, Pulau Misool, Pulau Salawati, dan Pulau Batanta.
        </item>
        <item>Danau ini sudah dikelola menjadi objek wisata karena berjarak 50 kilometer 
		dari Jayapura dan mudah dijangkau, sebagai pelengkap 
		di danau ini sudah banyak terdapat perahu wisata untuk berkeliling 
		di Danau Sentani.
        </item>
        <item>Danau ini menyajikan panorama alam yang benar-benar memukau. Bagaimana tidak, 
		alamnya yang hijau, air danau yang biru, ditambah dengan keramahan warga lokal, 
		membuat siapa saja yang berkunjung kesana akan betah berlama-lama. Menariknya lagi, 
		di sekitar danau tersimpan Nilai-nilai seni budaya masyarakat setempat yaitu seni 
		budaya Suku Mee dan Suku Moni. 
		Mungkin hal ini pula yang membuatnya terkesan unik di mata pelancong dunia.
        </item>
        <item>Lembah Baliem merupakan lembah di pegunungan Jayawijaya. Lembah Baliem berada 
		di ketinggian 1600 meter dari permukaan laut yang dikelilingi pegunungan dengan 
		pemandangannya yang 
		indah dan masih alami. Suhu bisa mencapai 10-15 derajat celcius pada waktu malam.
        </item>
        <item>Desa Wisata ini menyajikan banyak macam adat istiadat di wilayah tersebut. Para wisatawan dapat turut aktif
		dalam melakukan adat tersebut.
        </item>
		<item>Pantai bosnik menjadi primadona warga Biak sebagai obyek wisata setiap akhir 
		pekan dikarenakan letak pantai yang tidak begitu jauh dari kotan dan juga 
		transportasi ke pantai tersebut mudah bisa menggunakan Ojek ataupun Angkutan 
		Kampung. Bagi wisatawan luar yang ingin ke ke Pantai bosnik jangan takut. 
		Wisatawan dari Jakarta dapat menggunakan pesawat tujuan Biak. Biasanya pesawat 
		dari Jakarta transit ke Makasar kemudian lanjut ke Biak. Jangan takut untuk 
		penginapan di Biak sudah banyak tersedia. Selain Pantai bosnik masih banyak pesona 
		pantai yang disajikan Biak untuk para wisatawan seperti 
		pantai Sabah, Adoki, Yendidori, Barito, Waterbasis, Parai dan Wisata Taman Burung.</item>
		<item>Pantai Amai yang sangat terkenal di Papua merupakan sebuah wisata pantai 
		yang memiliki air laut yang begitu jernih dan memiliki bentang pasir putih yang 
		sangat luas. Walaupun ombak berada pada waktu menggulung sangat besar akan tetapi 
		Anda tak akan pernah menemukan air yang keruh 
		karena itu sangat memungkinkan untuk Anda berenang dan mandi di sekitar pantai.</item>
		<item>Di pulau ini terdapat rataan terumbu karang sepanjang perairan dan 
		pantai pulau yang disebut juga 9 reef flat yang terkenal di kalangan pecinta 
		diving. Andadapat mencapai tempat ini dengan menggunakan speedboat dari manokwari 
		atau menggunakan jalur darat sampai ke Ransiki dan naik longboat dari Ransiki.</item>
		<item>Tugu Mac Arthur merupakan tugu bersejarah yang terletak di puncak 
		Ifar Gunung. Tugu yang berdiri sejak Perang Dunia II ini didirikan oleh 
		pasukan sekutu Amerika yang pada saat itu dipimpin oleh Jendral Mac Arthur. 
		Untuk bisa masuk ke Tugu Mac Arthur, kita harus melalui daerah pos penjagaan 
		Rindam XVIII/Trikora. Jika sedang ada latihan menembak, 
		anda tidak diperkenankan masuk mengunjungi tugu Mac Arthur ini. </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>Papua Barat</item>
        <item>Kabupaten Raja Ampat, Provinsi Papua Barat</item>
        <item>antara Kota Jayapura dan Kabupaten Jayapura, Papua</item>
        <item>Kabupaten Paniai yang berada pada posisi pengunungan tengah 
		di pedalaman Propinsi Papua.</item>
        <item>Papua</item>
        <item>Papua</item>
        <item>Makasar</item>
        <item>Depapre, jayapura, papua</item>
        <item>Teluk Wondama yang langsung berbatasan dengan Manokwari</item>
        <item>Papua</item>
    </string-array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
</resources>
