<resources>
    <string name="app_name">Visit Indonesia</string>
    <string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="thanks">ALLAH SWT | RASULULLAH SWT || PRESIDEN RI || PAK HENDRA || KEDUA ORANG TUA</string>

    <string name="ind">
            Republik Indonesia (RI), biasa disebut Indonesia, adalah negara di Asia
        Tenggara yang dilintasi garis khatulistiwa dan berada di antara benua Asia
        dan Australia serta antara Samudra Pasifik dan Samudra Hindia. Indonesia
        adalah negara kepulauan terbesar di dunia yang terdiri dari 13.466 pulau,[6]
        nama alternatif yang biasa dipakai adalah Nusantara.[7] Dengan populasi lebih
        dari 258 juta jiwa pada tahun 2016,[8] Indonesia adalah negara berpenduduk
        terbesar keempat di dunia dan negara yang berpenduduk Muslim terbesar di dunia,
        dengan lebih dari 207 juta jiwa.[9] Bentuk pemerintahan Indonesia adalah republik,
        dengan Dewan Perwakilan Rakyat, Dewan Perwakilan Daerah dan Presiden yang
        dipilih secara langsung.
        Ibu kota negara Indonesia ialah Jakarta. Indonesia berbatasan darat dengan
        Malaysia di Pulau Kalimantan, dengan Papua Nugini di Pulau Papua dan dengan
        Timor Leste di Pulau Timor. Negara tetangga lainnya adalah Singapura, Filipina,
        Australia, dan wilayah persatuan Kepulauan Andaman dan Nikobar di India.
    </string>

    <!--SUMATRA-->
    <string name="s1">Danau Maninjau</string>
    <string name="s2">Lembah Arau</string>
    <string name="s5">Gunung Sibayak</string>
    <string name="s6">Danau Toba</string>
    <string name="s9">Pantai Batu Batu Bertupang</string>

    <string name="sd1">
        Danau Maninjau terletak di kecamatan Tanjung Raya, Kabupaten Agam, provinsi Sumatera Barat. Danau
		ini tercatat sebagai danau terluas kesebelas di Indonesia.
		Sedangkan di Sumatera Barat, Maninjau merupakan danau terluas kedua setelah Danau Singkarak
		yang memiliki luas 129,69 km² yang berada di dua kabupaten yaitu Kabupaten Tanah Datar
		dan Kabupaten Solok. Penginapan yang terkenal yakni Nuansa Maninjau Resort, Pasir Panjang Permai, Maninjau Indah.
    </string>

    <string name="sd2">
        Lembah Harau adalah sebuah ngarai dekat kota Payakumbuh di kabupaten Limapuluh Koto, provinsi Sumatera Barat.
		Lembah Harau diapit dua bukit cadas terjal dengan ketinggian mencapai 150 meter. Lembah Harau .dilingkungi batu
		pasir yang terjal berwarna-warni, dengan ketinggian 100 sampai 500 meter. Topografi Cagar Alam Harau adalah berbukit-bukit
		dan bergelombang. Tinggi dari permukaan laut adalah 500 sampai 850 meter, bukit tersebut antara lain adalah Bukit Air Putih,
		Bukit Jambu, Bukit Singkarak dan Bukit Tarantang. Penginapan yang terkenal yakni abdi homestay, novi homestay lembah harau
    </string>

    <string name="sd5">
        Gunung Sibayak adalah kelas gunung berapi aktif yang memiliki uap panas. Selain itu, letusan yang terjadi beberapa waktu
		lalu cukup mengguncang bebatuan di puncak gunung. Kondisi yang cukup “tidak beraturan” pada bebatuan puncak nya ini,
		justru menjadi keunikan tersendiri yang menarik wisatawan yang senang menguji adrenalinnya untuk berusaha menaklukkan
		Gunung Sibayak hingga mencapai puncaknya. Pemandangan matahari terbit dari puncak gunung akan membuat anda terperangah.
		Kilau kemunculan sinar matahari akan menerpa wajah Anda memberikan suasana hangat, menggantikan hawa dingin yang semalaman
		menyelimuti perjalanan. Penginapan terkenal yakni Hotel Sibayak International, Mikie Holiday Resort.
    </string>

    <string name="sd6">
        Danau Toba adalah sebuah danau tekto-vulkanik dengan ukuran panjang 100 kilometer dan lebar 30 kilometer yang terletak di Provinsi Sumatera
		Utara, Indonesia. Danau ini merupakan danau terbesar di Indonesia dan Asia Tenggara. Di tengah danau ini terdapat sebuah pulau
		vulkanik bernama Pulau Samosir. Penginapan terkenal yakni Hotel Niagara Parapat , Danau Toba International Cottage Parapat , Inna Parapat.
    </string>

    <string name="sd9">
        Aceh juga memiliki banyak wisata pantai yang indah, salah satunya adalah Pantai Batu Bertupang. Pantai yang indah lainnya adalah
		Pantai Lampuuk, Pantai Terong Pantai Kuala Parek dan Pantai Pasir Saka.
    </string>

    <string name="sl1">Kecamatan Tanjung Raya, Kabupaten Agam, provinsi Sumatera Barat</string>
    <string name="sl2">kota Payakumbuh di kabupaten Limapuluh Koto, provinsi Sumatera Barat</string>
    <string name="sl5">Gunung Sibayak</string>
    <string name="sl6">Provinsi Sumatera Utara</string>
    <string name="sl9">Kotamadya Bengkulu, Propinsi Bengkulu</string>

    <!--KALIMANTAN-->
    <string name="k1">Danau Sentarum</string>
    <string name="k2">Pantai Melawai</string>
    <string name="k3">Bukit Kelam</string>
    <string name="k4">Sungai Mahakam</string>
    <string name="k5">Muara Kuin</string>

    <string name="kd1">
            Danau Sentarum terletak di Kapuas Hulu, Kalimantan Barat Danau ini dipenuhi air selama 10 bulan setiap tahunnya, dan sisanya
		akan surut, membentuk kolam-kolam kecil yang berisi ikan-ikan kecil. Saat kemarau, Air Danau Sentarum memasok setengah dari aliran
		air Sungai Kapuas. Luas keseluruhan danau ini 132.000 hektarePenginapan Permata Bunda, Penginapan Aman Sentosa, Penginapan Marisa
    </string>

    <string name="kd2">
            Pantai Melawai terletak di Jl. Pelabuhan Semayang, Balikpapan Kota, Kota Balikpapan, Kalimantan Timur.Waktu yang tepat untuk
		mengunjungi salah satu tempat wisata di Balikpapan ini adalah saat sore hari menjelang malam. Pada saat itu, penjual makanan sudah ramai menggelar dagangannya. Anda bisa menikmati pemandangan matahari terbenam sambil bersantai menikmati makanan Anda dengan duduk lesehan di atas tikar yang telah disiapkan
		Bintang Hotel Balikpapan , Sentosa Guest House , Fortuna Guest House.
    </string>

    <string name="kd3">
            Bukit Kelam adalah gunung yang terletak di Kalimantan Barat. Gunung ini memiliki tanaman endemik kantong semar dari
		spesies Nepenthes clipeata.Gunung Kelam membentang dari barat ke timur dengan ketinggian 1.002 mdpl merupakan sebongkah
		batu raksasa (monolit). Tempat ini terletak 20 km dari kota Sintang dan sekitar 395 km dari Pontianak ibukota Kalimantan
		Barat. Kawasan Gunung Kelam berada di wilayah Kecamatan Kelam Permai kab. Sintang Kalimantan Barat. Tepatnya di Hutan wisata
		Bukit Kelam. Bukit Kelam berada di antara dua sungai besar yaitu Sungai Melawi dan Sungai Kapuas.
		Masyarakat di Kalimantan menyebut Gunung Kelam sebagai Bukit Kelam karena secara umum masyarakat setempat menyebut gunung sebagai
		"bukit raya". Untuk pendakian mencapai puncak dibutuhkan waktu 4-5 jam untuk naik dan 3-4 jam untuk turun.
    </string>

    <string name="kd4">
            Sungai Mahakam merupakan sungai terbesar yang membelah provinsi Kalimantan (Borneo) Timur. Alur sungai ini,
		sebagian besar mengitari wilayah Kabupaten Kutai Kartanegara, Kabupaten Kutai Barat, dan Kota Samarinda. Bagian hulu
		sungai ini melintasi Kabupaten Kutai Barat, sementara bagian hilirnya melintasi Kabupaten Kutai Kartanegara dan Kota Samarinda.
		Sungai Mahakam bisa dikatakan menjadi jantung kehidupan bagi sebagian besar masyarakat Kalimantan (Borneo) Timur.
		Penginapan terkenal yakni Harris hotel samarinda, swiss bel-hotel borneo samarinda, aston samarinda hotel
    </string>

    <string name="kd5">
            Pasar terapung muara kuin terletak di Banjarmasin. pasar terapung tradisional yang berada di atas sungai Barito di muara
		sungai Kuin, Banjarmasin, Kalimantan Selatan.Pasar Terapung Muara Kuin merupakan pusaka saujana Kota Banjarmasin.
		Para pedagang dan pembeli menggunakan jukung, sebutan perahu dalam bahasa Banjar. Pasar ini mulai setelah salat Subuh sampai
		selepas pukul tujuh pagi. Matahari terbit memantulkan cahaya di antara transaksi sayur-mayur dan hasil kebun dari kampung-kampung
		sepanjang aliran sungai Barito dan anak-anak sungainya.
    </string>

    <string name="kl1">Kapuas Hulu, Kalimantan Barat</string>
    <string name="kl2">Pelabuhan Semayang, Balikpapan Kota, Kota Balikpapan, Kalimantan Timur</string>
    <string name="kl3">Kalimantan Barat</string>
    <string name="kl4">Kalimantan Timur</string>
    <string name="kl5">Kecamatan Hanau, Danau Sembuluh, dan Seruyan Hilir di Kabupaten Seruyan, KalTeng</string>

    <!--SULAWESI-->
    <string name="u1">Tana Toraja</string>
    <string name="u2">Bunaken</string>
    <string name="u3">Wakatobi</string>
    <string name="u4">Tentena</string>
    <string name="u5">Kep. Togean</string>

    <string name="ud1">
            Tana Toraja terletak di kabupaten di Provinsi Sulawesi Selatan.Suku Toraja yang mendiami daerah pegunungan dan mempertahankan
		gaya hidup yang khas dan masih menunjukkan gaya hidup Austronesia yang asli dan mirip dengan budaya Nias. Daerah ini merupakan salah
		satu objek wisata di Sulawesi Selatan.
		Penginapan terkenal yakni sahid toraja hotel, hotel indra toraja, toraja misiliana hotel.
    </string>

    <string name="ud2">
            Bunaken terletak di Teluk Manado. Taman laut Bunaken memiliki 20 titik penyelaman (dive spot) dengan kedalaman bervariasi
		hingga 1.344 meter. Dari 20 titik selam itu, 12 titik selam di antaranya berada di sekitar Pulau Bunaken. Dua belas titik
		penyelaman inilah yang paling kerap dikunjungi penyelam dan pecinta keindahan pemandangan bawah laut. Sebagian besar dari
		12 titik penyelaman di Pulau Bunaken berjajar dari bagian tenggara hingga bagian barat laut pulau tersebut. Di wilayah
		inilah terdapat underwater great walls, yang disebut juga hanging walls, atau dinding-dinding karang raksasa yang berdiri
		vertikal dan melengkung ke atas. Dinding karang ini juga menjadi sumber makanan bagi ikan-ikan di perairan sekitar Pulau Bunaken.
		Penginapan terkenal yakni Raja Laut Dive Resort, Bunaken Island Resort, Bastianos Dive Resort
    </string>

    <string name="ud3">
            sebuah KEPULAUAN yang berada di propinsi sulawesi tenggara (Sul-Tra) dan merupakan salah satu bagian dari daerah Buton.
		WAKATOBI terkenal sebagai salah satu tujuan wisata menarik diIndonesia khususnya dari aspek wisata bahari.
    </string>

    <string name="ud4">
            Tentena terletak di Kabupaten Poso, Sulawesi Tengah.Nama "Tentena" lebih dikenal oleh masyarakat di Sulawesi umumnya dan ini
		sudah berlangsung lama, sejak Tentena memiliki kejayaan di masa lalu, yang secara khusus berkaitan dengan pembentukan pasar
		tradisional mula-mula atau disebut dengan "Pasar Subuh", sehingga nama dari salah satu wilayah administratif kecamatan Pamona
		Puselemba dipakai sebagai identitas dari seluruh masyarakat yang bermukim pada wilayah kecamatan tersebut.
    </string>

    <string name="ud5">
            Kepulauan Togian ini dikenal kaya akan terumbu karang dan berbagai biota laut yang langka dan dilindungi. Beberapa aksi
		wisata yang dapat dilakukan di Kepulauan Togean antara lain: menyelam dan snorkelling di Pulau Kadidiri, memancing ,menjelajah
		alam hutan yang ada di dalam hutan yang ada di Pulau Malenge, serta mengunjungi gunung Colo di Pulau Una-una. Wisatawan juga bisa
		mengunjungi permukiman orang Bajo di Kabalutan.
    </string>

    <string name="ul1">Selatan Kabupaten Donggala dan Bagian Barat Kabupaten Poso</string>
    <string name="ul2">Teluk Manado</string>
    <string name="ul3">Propinsi Sulawesi Tenggara</string>
    <string name="ul4">Kabupaten Poso, Sulawesi Tengah</string>
    <string name="ul5">Kepulauan Togean</string>

    <!--JAWA-->
    <string name="j1">Karimunjawa</string>
    <string name="j2">Borobudur</string>
    <string name="j3">Kawah Ijen</string>
    <string name="j4">Pangandaran</string>
    <string name="j5">Kep. Seribu</string>

    <string name="jd1">
        Karimunjawa adalah kepulauan di Laut Jawa yang termasuk dalam Kabupaten Jepara,
		Jawa Tengah. Dengan luas daratan ±1.500 hektare dan perairan ±110.000 hektare,
		Karimunjawa kini dikembangkan menjadi pesona wisata
		Taman Laut yang mulai banyak digemari wisatawan lokal maupun mancanegara.
    </string>

    <string name="jd2">
        Borobudur adalah salah satu dari keajaiban dunia. candi satu ini sangat
		banyak dikunjungi oleh wisatawan. Candi ini banyak meyimpan cerit - cerita sejarah jaman dahulu.
    </string>

    <string name="jd3">
        Kawah Ijen adalah sebuah danau kawah yang bersifat asam yang berada di puncak
		Gunung Ijen dengan tinggi 2.443 meter di atas permukaan laut dengan kedalaman danau
		200 meter dan luas kawah mencapai 5.466 Hektar. Danau kawah Ijen dikenal merupakan
		danau air sangat asam terbesar di dunia. Kawah Ijen berada dalam wilayah Cagar Alam
		Taman Wisata Ijen Kabupaten Bondowoso dan Kabupaten Banyuwangi, Jawa Timur. Setiap
		dini hari sekitar pukul 02.00 hingga 04.00, di sekitar kawah dapat dijumpai fenomena
		blue fire atau api biru, yang merupakan keunikan tempat ini, karena pemandangan
		alami ini hanya terjadi di dua tempat di dunia yaitu Islandia dan Ijen. Dari Kawah
		Ijen, kita dapat melihat pemandangan gunung lain yang ada di kompleks Pegunungan Ijen,
		di antaranya adalah puncak Gunung Merapi yang berada di timur Kawah Ijen,
		Gunung Raung, Gunung Suket, Gunung Rante, dan sebagainya.
    </string>

    <string name="jd4">
        Pantai Pangandaran merupakan sebuah objek wisata andalan Kabupaten
		Pangandaran (pemekaran dari Kabupaten Ciamis) yang terletak di sebelah tenggara
		Jawa Barat, tepatnya di Desa Pangandaran, Kecamatan Pangandaran, Kabupaten Pangandaran,
		Provinsi Jawa Barat.
		Pantai ini dinobatkan sebagai pantai terbaik di Pulau Jawa menurut AsiaRooms
    </string>

    <string name="jd5">
        Kepulauan Seribu merupakan gugusan kepulauan yang terletak di sebelah utara Jakarta, tepat berhadapan
        dengan teluk Jakarta. Namanya Kepulauan Seribu bukan berarti pulau-pulau di dalam gugusan kepualaun
        itu berjumlah seribu. Jumlah pulau itu hanya sekitar 342 pulau, termasuk pulau-pulau pasir dan terumbu
        karang yang bervegetasi maupun yang tidak. Pulau pasir dan terumbu karang itu sendiri berjumlah 158.
        Tidak semua pulau yang termasuk di dalam gugusan Kepulauan Seribu didiami manusia. Sebagaimana banyak
        pulau-pulau lainnya di Indonesia, sebagian besar pulau di Kepulauan Seribu tidak berpenghuni. Gugusan
        Kepulauan Seribu memiliki potensi yang tidak kecil untuk pengembangan berbagai macam industri, antara lain
        pertambangan, perikanan serta yang paling utama ialah pariwisata.
    </string>

    <string name="jl1">Kabupaten Jepara, Jawa Tengah</string>
    <string name="jl2">
        Borobudur adalah sebuah candi Buddha yang terletak di Borobudur,
        Magelang, Jawa Tengah, Indonesia. Lokasi candi adalah kurang
        lebih 100 km di sebelah barat daya Semarang, 86 km di sebelah barat
        Surakarta, dan 40 km di sebelah barat laut Yogyakarta
    </string>
    <string name="jl3">
        Gunung Ijen adalah sebuah gunung berapi aktif yang terletak di
        perbatasan antara Kabupaten Banyuwangi dan Kabupaten Bondowoso,
        Jawa Timur,Indonesia. Gunung ini memiliki ketinggian 2.443 mdpl
        dan terletak berdampingan dengan Gunung Merapi
    </string>
    <string name="jl4">Desa Pangandaran, Kecamatan Pangandaran, Kabupaten Pangandaran, Provinsi Jawa Barat</string>
    <string name="jl5">Wilayahnya meliputi gugusan kepulauan berjumlah ± 110 Pulau dan banyak sekali Gosong Karang.</string>

    <!--PAPUA-->
    <string name="p1">Teluk Cendrawasih</string>
    <string name="p2">Raja Ampat</string>
    <string name="p3">Danau Sentani</string>
    <string name="p4">Lembah Baliem</string>
    <string name="p5">Pantai Bosnik</string>

    <string name="pd1">
        Taman Nasional Teluk Cenderawasih merupakan taman nasional perairan laut
		terluas di Indonesia, terdiri dari daratan dan pesisir pantai (0,9 Persen),
		daratan pulau-pulau (3,8 Persen), terumbu karang (5,5 Persen), dan perairan lautan (89,8 Persen).
    </string>

    <string name="pd2">
        Kepulauan Raja Ampat merupakan rangkaian empat gugusan pulau yang
		berdekatan dan berlokasi di barat bagian Kepala Burung (Vogelkoop) Pulau Papua.
		Secara administrasi, gugusan ini berada di bawah Kabupaten Raja Ampat, Provinsi
		Papua Barat. Kepulauan ini sekarang menjadi tujuan para penyelam yang tertarik
		akan keindahan pemandangan bawah lautnya. Empat gugusan pulau yang menjadi
		anggotanya dinamakan menurut empat pulau
		terbesarnya, yaitu Pulau Waigeo, Pulau Misool, Pulau Salawati, dan Pulau Batanta.
    </string>

    <string name="pd3">
        Danau ini sudah dikelola menjadi objek wisata karena berjarak 50 kilometer
		dari Jayapura dan mudah dijangkau, sebagai pelengkap
		di danau ini sudah banyak terdapat perahu wisata untuk berkeliling
		di Danau Sentani.
    </string>

    <string name="pd4">
        Lembah Baliem merupakan lembah di pegunungan Jayawijaya. Lembah Baliem berada
		di ketinggian 1600 meter dari permukaan laut yang dikelilingi pegunungan dengan
		pemandangannya yang
		indah dan masih alami. Suhu bisa mencapai 10-15 derajat celcius pada waktu malam.
    </string>

    <string name="pd5">
        Pantai bosnik menjadi primadona warga Biak sebagai obyek wisata setiap akhir
		pekan dikarenakan letak pantai yang tidak begitu jauh dari kotan dan juga
		transportasi ke pantai tersebut mudah bisa menggunakan Ojek ataupun Angkutan
		Kampung. Bagi wisatawan luar yang ingin ke ke Pantai bosnik jangan takut.
		Wisatawan dari Jakarta dapat menggunakan pesawat tujuan Biak. Biasanya pesawat
		dari Jakarta transit ke Makasar kemudian lanjut ke Biak. Jangan takut untuk
		penginapan di Biak sudah banyak tersedia. Selain Pantai bosnik masih banyak pesona
		pantai yang disajikan Biak untuk para wisatawan seperti
		pantai Sabah, Adoki, Yendidori, Barito, Waterbasis, Parai dan Wisata Taman Burung.
    </string>

    <string name="pl1">Papua Barat</string>
    <string name="pl2">Kabupaten Raja Ampat, Provinsi Papua Barat</string>
    <string name="pl3">Antara Kota Jayapura dan Kabupaten Jayapura, Papua</string>
    <string name="pl4">Papua</string>
    <string name="pl5">Biak</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_detail1">DetailActivity1</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="title_activity_detail2">DetailActivity2</string>

</resources>
